\vbox{
    \ifmini

        \section*{Wir drei wir gehen jetzt auf die Walze \index{Wir drei wir gehn}}\nopagebreak

        \setchords{G C G D G | G C G D A D | D G D G | D G D G C G D G}
        \chorus{G D | D G | C G | C G | D G D G}

        \begin{enumerate}
            \item Wir drei | Ein Schuster | Und auch vom Hund
            \item Und kommen | Hier stehn drei | Wir können nachts
            \item Am Rhein | Denn er | Wir können nachts
            \item Und blühn | Und schlagen | Bekanntlich sind die Sterne
        \end{enumerate}
    \fi
}